［不要文革化］應承我，幾嬲都好，繼續連結香港人

先講重點，

政府以拉一派打一派分裂抗爭者，狀況仍然持續。最近以同樣招式對付各個群體：專業人士，家庭，社會大眾，務求令到每個人怕被篤灰，甚至想先下手為強對付異見者。我係呢到，懇求大家不要讓仇恨支配自己，人不犯我，我不犯人。唔好因為恐懼、憤怒，成為你唔想變成嘅人。

唔知最近大家身邊係咪都多左呢幾班人，

覺得抗爭無用，政府打壓越黎越勁，上一輩經歷過六四嘅人，開始叫後生仔少D出去。常見對白係：「就算係有問題，咁又點姐？你可以做到D咩呀？」聽到悲觀主義者嘅對白唔好嬲，因為成大事者，往往要Think like a pessimist, and act like an optimist.

覺得阻人搵食，甚至唔係阻自己，而係其他人俾你阻到搵食好慘呀嘅人。常見對白係：「你班後生都無挨過窮，試過食樹皮你就唔會搞搞震啦！」聽到務實主義者嘅對白唔好嬲，因為你同我都應該要理解其他人嘅痛苦。對於我地黎講，失去自由係痛苦嘅；對於佢地黎講，活係飢餓、貧窮下係痛苦嘅。佢地從來無嘗試了解我地，但我地必須要了解他人，才能連結群眾。佢地都唔會反對追求自由、正義係有問題，佢地擔心嘅係佢哋嘅其他concern不被保障。最緊要記得，呢個世界無絕對嘅啱同錯。對住呢班人最緊要記得自己嘅遠景，相信自己，做自己認為正確嘅事，就可以了。

極端主義者，覺得抗爭者唔抵可憐，應該要死。呢一班人，放諸任何社會都係最有問題最恐怖嘅人，情況就好似恐怖份子咁。可憐之人必有可恨之處，反之亦然。我係呢到懇求大家，不要被仇恨支配自己。佢斬人你輯兇可以，但唔好因為仇恨而做更多嘅事，唔好變成濫用私刑嘅黑警。

我地嘅同路人好多，但唔係一句我地係同路人，就每個人都可以接受你做嘅所有事情。每個人底線不一，所以唔好期望所有人認同你所有事。重點係做嘢嘅時候盡量令同路人明白，係我地每一個人嘅責任。不分化，不割蓆。未來幾個星期係最關鍵嘅時候。「我地」千萬唔好散！

香港人加油

五大訴求 缺一不可

聽天琦話唔好畀仇恨支配

希望你地班小朋友都一樣。我明白呢個時代好難，但提醒自己。

自推

我地努力繼續行落去。一齊行落去

求下大家

就算係你地老豆老母都唔好文革化，大陸好鍾意玩呢D

無時無刻都要記住
利伸97

幫手推

再嬲都唔可以忘記初心

我哋係香港人

一班熱愛香港嘅香港人

無論如何 都要一齊行落去

縱然攰了 失望了

無意冒犯 但要改進
太多重點 好難閱讀
結果唔知睇咗d乜

都唔可以絕望

其實p牌推唔到，不過多謝你
利申同屆

我而家先知

真

唔緊要 當幫你打氣

最重要應該係 唔好畀仇恨支配 繼續行